最近d電話騙案說話方法變左

平時不嬲都係錄音, 自稱入境處+唔知d乜
呢星期開始收到果d係自稱中國移動+電話有異常情況
不過都係係外地用電腦打+852 之後扮一個正常既電話no